硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(55)

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡,display card或graphics card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

屌你老母1001唔撚開post

對Corsair LL系列風扇好撚失望,諗住佢起碼有ML效能,屌佢廢扇加燈效

屌唔開post

水冷大師開post

係喎
勁低風壓
又係得個樣

唉屌而家WIN10到底應該用1607定1703好
1703打機上網會freeze，1607又load唔到driver又爆聲

唯有等下個更新

可以用返industrialPPC + RGB風扇罩

17號出1709正式版更新，希望會好D

邊個牌子有出rgb風扇罩呀

MOTHERBOARD: MSI B150A GAMING PRO ATX
DISPLAY: GALAX GeForce® GTX 1070 EX 8GB GDDR5
CPU: Intel® Core™ Skylake i7-6700 3.4GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
RAM: 8GBx2
550W火牛
各位大佬，想問下想玩pubg ,h1z1穩定高fps高特效，想換1080ti同火牛，應該換邊張1080ti同幾w牛先夠推？

Sorry 見唔到係1001

1703玩淫拉會卡到仆街
超完係少左 不過都係Lag
屌你 我想睇淫拉姐 比條生路好喎

BTW,有人提前做白老鼠更新左1709搞到死機

各位大哥好,已經好耐無搞電腦野乜都唔識想請教少少野
我而家部機既 SPEC:

Intel(R) Core(TM) i5-3570 CPU @ 3.40GHz
Video Card NVIDIA GeForce GTX 650 Ti
RAM 16 GB

我剩係玩LoL, 而家個cilent會load得慢同開唔到高畫質
唔想砌過部機既話我係咪剩係換顯卡就會搞掂到上面個2樣野

屌你第一版都咁講？

貼J圖補飛Sor

...

Bye bye

做乜鳩？

更更下又黑mon又花屏 又CPU 100%

又有烈士壯烈犧牲

有無人幫下我 急呀

RGB 同效能暫時都係分開睇啦 一係全部 push pull

我會揀 ML, 用過返唔到轉頭

依家又hold住住左100%

開心用win7中

win10撚好自為之

啱啱更完 屌你老味邊down個usage又100%又黑mon on99

用緊gigabyte 1060 6gb
打機果陣gpu上到70-75度，甚至79度
閒置時5x度
正常應該要幾多會好d
我有無需要再拉高張display card風扇轉速？

已經未超頻

你個箱D通風都幾差
我980TI 閒置38度

Silverstone FG121,141

有人砌機話想打overwatch 開到高 & 60fps

呢度D巴打建議人砌1700 + 1060 OR 1600 +1070

出到17017啦

喂
我預9-10k
正常巴打都係預咁多
佢寫都冇over到個預算
咁正常都係有咁好整咁好
唔知你係到周圍同人講做咩

啱啱更新完又有？

個人推介LG 23MP68VQ

乞衣D問句
巴打放唔放2手張1070

1080ti要600W牛

照計 I5 3570+650TI 唔會開唔到高

做乜撚嘢，響硬件區貼J圖

仲要bam圖

記得1080Ti oc 要用350W
你唔係用6700K應該550W(要12V足550W)夠用
但請留意火牛有冇兩個8PIN PCIE

load得慢關HDD事, 可加SSD

陪fd去黃金買料 個機箱全新嘅 但裡面跟機把風扇壞嘅
係咪陳列啊當新貨賣
想拎去換但今日都唔知會唔會開鋪

今日黃金，新高登有冇開

1700超到3.5無較電壓 用原廠個電壓係咪長開ok?唔洗加壓

睇底板說明書

無左

上官網download

希望正式版冇事 如果唔係似乎裝返win7先得 btw Ryzen行唔行到win7的？

M$似乎仲未打破到Windows隔代好隔代柒嘅定律
Xp好
Vista柒
Win7好
Win8柒
8.1好
Win10柒
可能等多一代先會好

老老豆豆，我都係用 Win 10 但 touch wood 冇你地果 d 問題

前幾日買左部機
displaycard係msi1060
本身我張部電腦駁落電腦係正常有畫面
之後我張部電腦駁落電腦Mon就黑哂畫面
直情係個Mon 話收唔到signal
本身插到好實都無用
有冇人知發生咩事
解析度我係電腦個Mon較到最低

metoo

黑人問號.JPG

黑人問號

？？？

咩係電腦駁落電腦

算啦 打機無問題就算

咁岩唔好彩姐

無問題唔洗理
加壓係你部機唔穩定嗰陣先加

鬼妹個win10係咪特別啲

大把人都係咁喎

有問題再降返3.4/加壓

而且我係怕縮肛

都有大把人唔係咁

通常你加左頻, 較電壓auto 同埋個乜鬼野level mode auto
塊底板就會自動幫你加電, 不過係有多無少
唔係超好多就唔洗擔心

3.5長開算唔算多？

1600 我一律3.7起跳, 不過我會自己試合適的電壓

我無搞過 應該係Auto

安全電壓下試怕甚麼，到你換左佢都未壞

我用win10都好正常 未試過有大問題

6700k想長行4.5
電壓落幾多好？

依家1.28v燒左半粒鐘機無問題

但用D15都成90度

邊有咁易

我都無咩問題喎
Touchwood

個台仔玩到縮吖嘛

玩淫拉
超到3.5玩得順過3.0好多

八成無開
BTW,屌你 哦我？

我win 10都冇事
Btw, 琴日買咗1070 g1 gaming,等2080/2070

1070
唔係好串有父幹架咩？點解唔買aorus 1080ti

sorry, 1070sli挖eth

就黎出2080，買使買咁貴

究竟你老豆月入幾多先養到你咁食三千幾蚊一餐飯 又可以用1070SLI做礦佬 又可以用980ti打機
住堅尼地城架你？

我想將部機換左D野
依家用緊
底板:ASROCK H81M
CPU:intel core i5 4460
顯示卡:gigabyte GTX 950
火牛:好似係GTR 450W
RAM:一條8GB
機箱:cooler master masterbox lite 5
有兩隻SSD同一隻HDD

來緊想換晒佢留返SSD同HDD,因為SSD岩岩先加

CPU:AMD RYZEN R5 1600 原本想換INTEL但上網睇左D資料都唔差,但如果換I7 7700 我淨係打LOL同睇下動畫

RAM:ADATA 8GBX2 DDR4

底板:GIGABYTE GA AB350M GAMING 3

PSU:ANTEC NEOECO LL SERIES NEO - ECO2-450 450W

以上都係悠二個網參考 想問下巴打意見

屌你老母on9樓上po乜撚野bam圖
係廳用緊電腦比老母見到

RTM

1709

開心用Windows 10 1709中

3.75ghz @1.28V 路過...

出左喇咩？

等windows update算

咁你慢慢等

10月17號出

借問聲換黎做咩?錢太多?

16299.15預覽版其實係咪已經確定左就係17號發佈個個正式版1709黎?
我驚預覽版唔穩定唔敢試住
唉屌捱多兩日算鳩數

其實都係建議clean install，直升實有一堆人死機乜乜物物...

Clean Install?重裝？

底板好多USB位用唔到

執fd舊機d料攞左3個silverstone rgb風扇罩黎玩
想問下買條1開3 rgb splitter 插底板個12v rgb port會唔會唔夠電 塊底板得一個12v port

AMD RYZEN R5 1600
ASUS TUF B350M-PLUS GAMING
Gigabyte GeForce® GTX 1070 G1 GAMING 8GB GDDR5
G.Skill Trident Z Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C15 F4-3000C15D-16GTZB
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SilverStone Redline Series RL06BR-PRO ATX — Black & Red

電腦新手....麻煩睇睇呢個出法有無問題
上網睇底板有B350,B350M,AB350M 想請教下其實有咩分別
另外Display card 有雙風扇同三風扇 用三風扇比較好??
同埋有唔同牌子有無話邊個比較好..Gigabyte,MSI ,ASUS
唔該各位

啫係咩? 16299.20先係正式版?

話說點解裝完X52之後,冇左FAN較顏色嗰頁?明明都有燈應該冇插錯

gigabyte CPU 點裝windows 7

跟住呢條片裝
Source Path 揀 None-Add USB drivers
Destination Path 揀個隻windows 7手指
但都係唔得
試左3支唔同win7 上M$ down windows 7 usb/dvd download tool
跟住用黑色port 插隻usb (黑色應該係2.0?)
start到 但整左一陣佢彈左句failed to add drivers to an offline windows image

想請教下各位：我用緊無線mouse，接收要插手指。最近發現有個問題，當另一個usb位插多一樣野 (e.g. 外置HD) 既時侯，發現mouse間中疾下疾下，係乜問題？

砌機個度幫我down左win 10專業試用，我本身有win 7正版 入win 7個序號係咪可以認證到

12cm: 每個0.48A
14cm: 每個0.56A
就算你用果隻去到14cm, 3把都係1.68A,唔會超過底板果個2A限制

仆街bitdefender無啦啦搞到我部機開完機無耐就勁慢
原本仲以為ssd問題走去裝多次windows
restore完啲野先發現係個防毒狂chur

program files堆野點樣clean install完可以restore返 ？

係980,唔係ti

有冇人救救小妹

睇黎intel coffeelake應該唔會對ryzen造成乜野衝擊

因為根本就冇貨

最慘真係班底板AIB廠.整左唔少Z370出黎

就算真係冇乜誠意地將自家z270改成z370

但都係重新包裝過

但CPU我照咁睇.同埋我收到既消息

今年內.intel coffeelake i7應該都唔會太多貨

姐係都係炒價 + 鬥搶

所以都係哂氣

Intel今次真係.....好柒

AMD Vega已經係柒

Vega 56性能係勁.但係冇貨

Intel i7都係勁.但係冇貨.intel i5直頭係年度抵玩之王.但係冇貨.有貨都冇平底板

aib廠又好 代理商都好

根本俾intel 玩死

既然係過渡產品

姐係代表好快會有野取代

但連呢個過渡產品都買唔到

等等下 真係等到z390 先有大貨

咁堆z370...

係咪掃緊毒咋？

可以繼續叫人買Ryzen

有冇巴打幫幫忙？

手指插機箱前面，HD插底板(機箱後面)

玩開水冷就成日身痕...

EK 又出正新 Rad...

斬手指

巴打你都有同樣問題？
姐係機箱前既一個usb頭唔用得
係咪WIN10既問題?

試下插返2.0

小試牛刀超一超
超到3.7就停左, 因為我見run prime 95果時, 溫度最高去到79度

推一推

應該唔係 我開出黎佢都無掃緊

原裝散熱?

無90都唔好話熱

係原裝

原裝就唔好ff太多 3.7仲想點

79度都熱？

熱喎，我3.95都係55度

x52

我無睇温度無行benchmark 無事就算

利申:3.5GHz玩淫拉~60度

我放機箱個位唔太通風，廢事咁盡
我打機時，張display card輕鬆上到7x度

mouse usb插2.0, 其他device 插其他usb頭, 照樣都疾

係硬件問題定win10?

試過上4.0未？

尋日試上4.0@1.3875v
Benchmark 行完無問題
Prime95 頭幾分鐘都keep到54-58度
去到尾段64度
但13分鐘黑左mon
而家落返3.9

痴撚線
上到咁盡做咩？
我3.5GHz無加壓打機都60-70度
唔行benchmark得唔得？

買左隻cheap 水冷試下上唔上到高D啫
反正冇咁易壞既 我估

之前3.8原裝扇燒機去到80幾度
而家3.9 / 4.0都只係50 60度
打機先5x度, 但4.0似係電壓唔穩熄左機
遲下請教下悠二先

SE冷排140mm風扇系列?薄排黎,唔撚駛理啦
繼續用返PE (120mm風扇)/CE (140mm風扇)啦都係

一上4就秒熄機

i7-4790
Gigabyte GTX 970 G1
G.Skill 16GB DDR3 1600MHz
SEAGATE 2TB HDD
Cooler Master Hyper 212
CoolerMaster 650W

PS.電腦白痴 賣物post見到
想問巴打意見! 萬分感謝！

上個post 有巴打覆1千就抵！
但佢出價3500....
咁買唔買好？

冇筆直平平地買隻CR H7都好，起碼降10幾度以上
prime95我原裝3.7@1.25V 90度，而家3.8@1.3V 70度

1000

4.0

打online game玩唔到全螢幕係咩問題

咁我3.5唔洗咁大陣仗呀？

想問下依家有邊間鋪頭已經開放預訂8700K CPU?

上水冷上4.0

打機睇片多 會玩csgo gta
遲下會加隻hyper 240gb SATA III SSD

會玩下光污染 所以買隻靚仔少少嘅case
想問下有咩mon推介 筆直2000
window係咪要買埋??
第一次砌機求教

mon上144咪仲好

自己google 過全新都唔平
但有巴打咁覆，想問清楚

1990 xg2401

唔識加壓 不了

而家1070咩價

我都係出返去

4790 都起碼三年以上年歷史
大部分都開始無保養，加上個平台都開始phased out
自己唔熟手整機就唔好買了

二手價：
4790 cpu大約千六七
Ram 大幾700

冇保養真係晒鳩氣

上網HKBN同PCCW係咪差唔多

基本上4790 只適合以前舊機買左粒平I3 I5 既人剩買cpu upgrade

而家買成套只會做傻仔

1990$ 係邊搵?

CPU AMD RYZEN R7 1700
Motherboard Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI
RAM Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3000 MHZ C15
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1070 G1 GAMING 8GB GDDR5
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
Case Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX

EK 玩過就算，用左 Hardware Labs 返唔到轉頭

而家換左個大箱想轉走個 DDC 做 D5 佢

手殘禁錯...
悠二一萬LIST
請問有冇其他箱既選擇?可以大番少少...
RAM有冇問題? 唔超頻

RAM可以轉呢條
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16

垃圾廢中煙剷channel
推用垃圾散熱膏cpu i5 8400
仲話有乜柒upgrade path
所以幾時都話subcribe 人數好重要
好似百萬人subcribe高尚白人 linus tech tips 跌卡都跌得型過人
比着悠X同垃圾廢中煙剷一早跌到電腦大爆炸

其實係而家終於開始有D閒錢, 同埋最緊要有個大DD既地方
想整條女打打機 錄下片整下片咁,
會打D中古PRG, 睇風景呀GAME入面HEA下,
SKYRIM, WITCHER呢D GAME

想砌細部D
自己心底都有個譜 筆直5-6K, 當然係低D好
另外, 心中傾向AMD, 對AMD有種雞蛋對高牆既感覺
而且RYZEN都好似幾打得

呢個係我自己度既LIST, 請大家睇一睇
SSD未加, 因為唔知邊個好

CPU同DISPLAY個組合應該
R5 1400+ 1060 定係
R5 1600+ 1050 TI 好呢?

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$319

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU$445

TP Link 300Mbps Wireless N PCI Express Adapter TL-WN881ND TP Link 300Mbps Wireless N PCI Express Adapter TL-WN881ND$129

Aerocool QS-240 MicroATX Case Aerocool QS-240 MicroATX Case$249

GALAX GeForce® GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5 GALAX GeForce® GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5$1110

AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4$1630

ASRock AB350M Pro4 AM4 M.ATX ASRock AB350M Pro4 AM4 M.ATX$599

KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2400MHz CL15 KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2400MHz CL15$565

總額: $5126

多謝!

明顯intel科哂水俾佢, patron成3000幾銀一個月
gamersnexus又係, 20萬sub都冇, 但係patron又成1600蚊咁多

想問個window係咪係悠二到買隻usb版就得嫁喇??仲有冇其他方法?

唔該哂 諗住唔駛錢買條1開3 cable試下玩rgb
好彩唔駛買hub 成3舊水一個應該慳返唔玩

再推多推 識一部分既有心人都幫手答一答

rl06 識貨!
m尾代表matx, b定ab開頭純粹係唔同牌子唔同叫法
有多餘錢出多個cryorig h7, 靜到飛起
ram揀返普通3000c16就夠, gskill tridzent太貴

1070睇下你有冇多餘錢 冇就買gigabtye最平嗰隻就得啦 最好就唔好買inno3d呢個牌子
AB350=B350 係gigabyte係b350上面加多個英文字懶獨特咁
至於你要塊板好似唔係度度有得賣

今日唔做咩部電腦 用一陣就無啦啦黑Mon
無打機嘅情況下都會
頭先上網睇戲 睇睇下黑Mon , keyboard click num lock 無反應 , 但係我帶耳機係仲有聲
想請問下有機會係咩壞? 我早1個星期左右先拎左張display card去漢科換左張新嘅

試下插第二個月球

我1.2行到3.7
睇下你想唔想試下降壓慳電啲

不過粒u縮肛唔好搵我

3.5咁少

你1607都有爆聲問題?

上到3.5以上唔識加壓 又無膽再玩上去
無較過電壓 上到3.5係咪ok?

得一個mon 但keyboard都無反應，mon會有關係？
btw thanks

推

OK唔該
同埋PSU邊到有寫係佢細SIZE (SFX?) 因為我上佢官網睇 冇講過

各位有冇其他細機箱推介??

我覺得上3.5反而先要較電壓
佢auto會亂跳 夠膽死上1.35
set死一個低壓好過

補充返先，用furmark run左8分鐘1920x1080 都無事
係咪可以撇除顯示卡？
姐係應該PSU / CPU 問題? 定係hdd都會關事
唔該哂

邪都有tuf b350

暫時CPU-Z打機去到1.2-1.18V

抄上面巴打條List + 改少少
無問題就過幾日出

Windows
Microsoft Windows 10 Home (英文完整版盒裝) USB 手指版
$1040

CPU
AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
$1630

主機板
Gigabyte GA-AB350M-HD3 AM4 ATX
$650

顯示卡
GALAX GeForce® GTX 1070 EX 8GB GDDR5
$3199

RAM
Adata XPG Dazzle 8Gx2 3000 MHz DDR4 RGB LED
$1550

火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU
$545

HDD
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$550

SSD
Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD
$850

機箱
Xigmatek Soundwave Advanced ATX
$299

服務:
產品: $10313
砌機: $80
總額: $10393

要求:
dual boot win10 + ubuntu
1080p,60fps,中/高畫質

用途:
多工: SolidWorks + FEA/CFD, Blender, Photoshop, Machine Learning
睇片: madVR + SVP
打機: Arma3, Wargame Red Dragon, Witcher3, CSGO, KSP

窮學生冇錢
麻煩哂咁多位巴打

win10買key慳返好多

係咪即係上ebay買OEM Key?

想問問尋晚打打下PUBG部機突然自己熄左，我望一望部機佢自己過左一兩秒又自動開返，但著咗唔夠一兩秒又再自己熄左，之後重嗅到好大陣燶味
我拆開部機發現隻牛超熱...會唔會係燒牛

配置：三年機
cpu: xeon 1230 v3
牛：cool master 550w
graphic: gigabyte rx580 8g
mb: 牙石版唔記得型號

淨睇呢幾樣有無可能隻牛唔夠電所以燒定有其他野壞咗

你聞下燶味喺板定牛傳出黎

我冇呀 我係上個post見到你講所以一次過屌啫 我係無啦啦load唔撚到nvidia driver 重開機都係咁
btw琴日再洗機上返1703好似暫時又冇乜事
touch wood

我嗅過應該係隻牛，有浸燶膠味嗅完喉嚨都有浸味
如果燒其他即係迫我砌新機姐

換牛

On9 win 10
琴日更更下無拿拿黑mon藍mon花屏

我開始懷疑係我dl果個1607 iso有問題

G4560 itx 2000 左右砌唔砌到

我見1709好似都幾多問題
睇黎要一直用1607

1709有咩問題？

非洲3G搞到留左兩次

有人話stuttering仲嚴重左

請參考油耳2000$伏list

再推

唔撚係掛？
power_off巴打解下畫好喎

呢2年cpu唔知會點突破性發展呢

發熱能力

譬如？

咩game？睇吓我自己有冇買，同你哋試吓

我好想知你地洗機前點backup好啲program files
有好多software我唔想重裝 又要搵又要download 垃圾上網慢速

我睇nvidia forum個post講架咋
"Installed the fall creators Update Version 1709, Build 16299.19

Had the last Creators Update installed without problems. Now with the new fall creators Update heavy stuttering in Games. Uninstalled xbox related things, deactivated Gamebar and others. Tried several Nvidia Drivers. Nothing Helps. The Games are still playable but its annoying in online games when you fight or do other things."

setup.exe 擺D drive
或者直頭裝哂喺D drive

次次我洗機都冇乜嘢要backup

有個folder放晒一定要裝果堆野
但都係煩架，要係咁裝係咁reboot

你哋想我點試
除咗game之外仲有咩嘢tools要預備

試下d 3A games有無stuttering

我不嬲冇野要backup,習慣將啲重要野擺上cloud, clean install

巴打你前面post嗰個16299.15係直升更新檔定係可以成個重裝?

Final Update: 1600 上 1700
好多謝上面兩位巴打

準備做1709烈士，不保留任何檔案重裝中

一隻m2 裝 windows 常用軟件
另一隻ssd 裝唔常用遊戲軟件

Nas 放相

次次裝機都係十分鐘

睇完review 都冇重大改進咁

16299上16299.15係冇乜改進
不過我本身個1703原始版係15063，15063上到16299之間就改左好多野，希望唔會再有問題

Windows 10 次次更新都係一場賭博

已賭 希望唔會出事

BIOS Setting有無得另存去usb果d地方?

遲下如果要換底板電池驚唔記得個setting

試完同我講
暫時1703 R6同淫拉會stutter 可以試下

有

好

thanks

手指format fat32就得
喺BIOS撳F12仲可以cap圖

死撚左，行一次sfc /scannow已經話「Windows 資源保護」發現損毀檔案，但無法修復其中某些檔案。
屌你老味而家洗返1607算鳩數

呢部新機大大話話俾我洗撚左十次機都有 唔知會唔會chok撚壞隻ssd

即係點？

我冇試過打機有冇事，不過我run sfc冇啦啦話我個windows損毀…岩岩新裝已經咁，我都費撚事試打機

暫時1607 1703 1709我覺得1607比較好啲 起碼唔會有損毀，打機都冇stu

我等windows update更新完有事再上黎屌鳩windows算

又話爆聲？

我個MON係G237HL
上GTX 1080 係唔係好傻仔?

1080p60Hz mon用1080

無咁多ssd

用緊張陳年GTS250
請教一下要換過張新卡 平平地有咩好介紹
要返N卡
謝謝🙏

你個iso喺邊down？

1080ti

有無平D pls

1080

加多少少系列

Titan Xp

食開royal級生果，1080ti我買個桃都冇左

呢張悠二巴打既list如何
本人電腦白痴 唔係好識睇
有冇野需要改
主要玩開3a大作 希望中高畫質順暢
預算13000-14000 唔該

CPU :AMD RYZEN R7 1700

Motherboard :Gigabyte GA-AB350-GAMING 3

RAM :ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16

Display Car :Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti AORUS 11GB GDDR5X

HDD :WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

SSD :Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

PSU :Corsair RMx Series™ RM650x 650W Fully-Modular

Case :SilverStone Redline Series RL06BR-PRO ATX — Black & Red

[q uote]
你個iso喺邊down？[/quote]
你俾嗰個 已經揀左刪除所有程式重新安裝都咁
算啦我都係1607再戰十年算數

你俾嗰個 已經揀左刪除所有程式重新安裝都咁
算啦我都係1607再戰十年算數[/quote]
咩係「刪除所有程式重新安裝」？
唔係flash落手指到，
然後重開機入setup，
再直接format c drive咁樣裝咩？

爆聲係另一個巴打 我一次過幫佢屌埋啫
touch wood我未爆過但就有次開機冇撚左nvidia driver 我當係N記問題再裝返睇下點先

我唔係放入手指裝 我直接用daemon tool開個iso檔
入面有個選項係刪除所有檔案、應用程式和設定重新安裝，同洗機冇分別

你以為啦
喺c drive到開iso入setup會format到個c drive㗎咩？

我用手指裝，完全冇你所講嘅問題，開心使用中

佢已經幫我成個舊windows連根拔起裝個新嘅入去都唔得架咩
咁就唔知了我等1709正式出左之後睇情況再搞，呢兩日浪費左我大量時間 重裝左十次都黎唔想再整住

正常都係flash落手指到裝，你太懶，結果浪費更多時間都得唔到自己想要嘅嘢。

好幾次係咁 重新開機之後主機有run但個mon唔著
有時重新插過條ram又冇事
但到咗琴晚重新開機之後個mon又係無訊號
重新插過ram,顯示卡都係咁
之後我將hdmi插落底板display 個mon就開到
咁樣係張卡壞？但係張卡風扇有轉有燈著

小弟以前好少洗機真係唔知有分別
算啦打機唔stutter我當冇事發生

喺windows度直升定重裝都係好容易出現各種奇怪問題

渣ga

以前win7邊有咁多on9野 我部舊機用左5年洗左最多兩次機
呢部用左2個月已經洗左10次...

啱呀 on9 win10

btw如果係用refresh windows tool其實係咪都係一樣
但touch wood我又唔見出現好大問題，暫時...

Clean install 既 Win 10 從來冇咩問題，係唔滿意佢 d 字型 blur 同 dpi set 極 d UI 都唔好睇

我極少用windows內置嘅tools洗機
或者直接喺windows到開setup.exe重裝都少

正常洗機一般都係燒碟或者用手指boot機入setup...

呢啲好基本

而家部notebook想加ram
i5 6200U gt950m
打機有時load得多ai就開始lag
想知加ram有無幫助
8gb 其中有4gb係焊係底板 有條4Gb可以拆出嚟 如果換條8加4 12gb會唔會好戇鳩

唔會，但前提係你肯定裝到8GB

明白
舊機我都係砌完部機個時用boot機方法裝Win7之後都冇試過再用呢個方法洗機

聽講外國8700K 賣500美金, 瞬間售罄

newegg偷跑賣390 過一陣refresh賣曬 早知買D番黎賣

膠水產能不足
要知道祖傳秘方要時間去慢慢揼

有冇人會完全唔update windows
上排我係部x220 重裝win7+換ssd
一裝完個時 開機真係做到17-18秒
之後見可以update windows就一次過up哂
點知以後開機既時間多一個dup 都唔止
果斷再重裝 乜柒都唔更新

牙膏喺7700k用得太多，整唔切

陣間又有啲乜鳩勒索木馬你就知死

部機本身都少用既

16年頭免費升左做win10 去到依家除左試過玩pubg玩到「你的電腦發生問題，因此必須重新啟動」之外 未試過有其他大問題

淨係呢個問題都已經幾大問題下喎

本身用緊部腦

cpu : intel i5-6400

displaycard : nvidia geforce gtx660

牛 : st60f-ti 600w

老母板 : asus h110m-a/m.2

用黎玩pubg/cs都係用開低效玩

所以想換左cpu & display card

如果有需要就換埋老母板

睇啱intel i5-7600k

但係老母板同display就係咩頭緒

筆直預$5000左右

有無咩好介紹

45cm高或以下
大約$500左右有冇好既case
悠二介紹果D 47cm太高
唔想用細箱

換張顯示卡就得
如果換cpu就直上7700
或者賣左現有轉會

cpu上i7-7700k
display轉用MSI GeFoce GTX 1060 GAMING X 3G
咁樣如何?

H塊用返nonk
慳返d錢買張好少少

h110配k版cpu 超唔到頻曬錢
仲要要cooler

是但買張顯示卡已經解決問題
升7700k嫌錢多

最多都係收粒6700/6700k

vg5-w

請問有冇多D選擇
麻煩哂

姐係平平地6700 cpu加1060 display已經夠玩?

睇埋你月球唔係144hz一般1060 6g/3g夠晒

唔該哂各位巴打

今日放工返到屋企
唔信邪試開多次機
終於比我知道燒咗咩

我一開機即刻見到我張買左兩個星期嘅Gigabyte gaming rx580 8g出左一團灰白煙
估唔到係燒graphic card...重要新買兩星期就燒左

小心講野, 呢度好多Gigabyte FANS

唔知你仲有冇舊顯示卡.插上去睇下用唔用到

如果唔得就拎去聯強

A卡不了

有冇d機箱個電源係上方
唔想底部有出風口
要搵D底部冇墊腳純平面
46CM高內

想問下
部機 玩玩下 自己會熄
之後重開
開完 過一陣 又會熄

隔幾日唔開部腦
要用幾個鐘先會熄機重開

拎個去電腦鋪驗
條仆街咩都驗唔到
話好正常
我想知咩問題
求巴打們解答

冇墊腳冇出風口就得
電源係邊冇咩所謂

買D CHEAP雞MATX 箱, 全部都係火牛係上邊

個底有墊腳好d喎
防震
陣間撞一撞入面d野壞就仆街

塊木板得34cm深
冇墊腳先可以前後凌空
除非個底冇出風口

喬思伯一堆

係咪電源係下面果D底部一定有出風口

Jonsbo UMX3 / UMX4我個人好鐘意

小弟部notebook用左5年幾,執張相LOAD好耐,想砌部電腦用黎學下執相,執4K片,非搵食用途. 打機只打LOL.爬左文不過都想問下大家.
1.淨打LOL但會執4K片,用intel內顯夠唔夠做?
2.有2條舊既notebook DDR3 RAM,對比DDR4 會唔會慢好多? 用唔用到落砌機既板度?
3.筆直得5000,求list,希望盡谷CPU

香港有無玻璃版umx-1 plus，唔太中意亞克力膠

太貴
呢D要求係咪冇咩好選擇

有呀[sosad[

其實你預算幾多

你有無賣先

買個平既頂置火牛機箱 砍撚左隻腳佢

上下倒轉擺咪得, 簡單啦

啱啱search見到有
我都搵緊冇咁大隻嘅機箱（不高於390mm)

你自己搵.我唔講咁多

Gtr 砍腳

小妹想升級部電腦：

CPU: I7-7820X

Motherboard: ASUS TUF X299 MARK 2

RAM: G Skill Trident Z RGB 3600 CL17 8GBx2

Display cards: INNO3D GTX 1080 HERCULEZ TWIN X2 8GB, MSI GTX 1080 Gaming X 8GB

Harddisk: ADATA SU800 SATA3 SSD 256GB, ADATA SX7000 m.2 NVMe 512GB, TOSHIBA 3TB 7200PRM HDD

PSU: Corsair RMX 1000W

Case: S340 designed by Razer

Cooler: Kraken X62

budget 5000-10000升乜好

500左右

1080 ti x 2

我唔係話咩.Jonsbo內部設計係真係有少少反智

買Jonsbo只係求佢兩點

1.
以鋁 / 鋁合金黎講.機箱界.Jonsbo算係出名得黎平.用料最靚既鋁係Lian li.不過愈黎愈冇心做.同埋差左.而家Jonsbo其實都有lian li 8成功力.所以買Jonsbo係貪佢鋁箱

2.
佢簡潔既外觀

諗緊劈撚左張枱塊板放地下一了百了

成日聽人講jonsbo 啲機箱會摸落去辣手

劈撚左佢以後換箱都唔洗咁煩

加多兩條ram 四通道

仲有一個方法係加塊夠深既木板上去

咁我又未聽過

不過Jonsbo散熱差係真.

基本上.買佢既話.最好真係用埋靚扇

會唔會等20系好d?

你不如一次講晒有咩要求啦,
平ATX 大箱火牛係上邊, 我淨係諗倒ANTEC VSK4000B

有諗過，但打機16gb都已經有多

32gb真係搵錢嚟晒

上水

X299梗係玩四通道

底冇出風口可以block左佢
咁就幾深都得
高度46CM內
500左右

4gbx4?

自組水太花時間

起碼隊4條ram先對得住x299 8gb啦

ssd raid0

有張280x頂住

其實性能唔差太遠

真心

我唔覺32gb有用

雖則佢支援四通道

你本身唔係已經1080ti sli啦咩？

你話升級 咁無理由又換u 啱架啦 賣走兩張1080換兩張1080ti再加兩條ram

1080 sli, 一張inno3d,一張gaming x

你認真想升級定純粹9up下

再升就真係得1080ti升
Ram分別唔會太大

再唔係換cpu 換機箱嗰啲囉

jonsbo umx 風扇位好似太少，啲人都話散熱麻麻

請教巴打
我見到多卡都加左咩Quick Silver 又WinForce又乜又物EX
果D係咩意思?

我需要用Cad畫圖，有時要3D圖，請幫手指出可以改善地方，預算15K樓下

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝

ASUS A68HM-PLUS AMD A68H,DDR3,Socket FM2+,HDMI,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B

ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16

ASUS GeForce GTX1080Ti TURBO 11GB GDDR5X (DI-E108TT1)

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5

Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W 80 Plus

Sharkoon AI7000 ATX

熟我的巴打就知我係病態購物，而佢哋都唔理我了

我係Gugabyte fan boy但AMD display 不了

你換野等於有好野接

塊板用唔到架

同埋cpu 你要搶到

都寫撚到明

啲黑店見到一定瘋狂水你轉其他野

買左個freesync芒又想試下個sync先amd卡
如果唔係上1070好過

我都知.......
只係無諗過你快成咁

咁樣既話 換display card cpu同機箱啦

接收1080

8700太新唔穩定呀 7700k啦
隻牛550W怕你唔夠 GTR 1000W啦 最多唔加你錢喇

點解你會改左名叫黑人問號

你叫嘅

小弟第一次自己砌機，之前都係跟朋友砌，
所以想請問咁多位呢條LIST有冇問題，有冇咩要改/有更好選擇。
主要用黎玩GTA5，OW，PUBG，CSGO。
預算大約8K (唔計Window)

CPU: AMD RYZEN R5 1600

Motherboard: ASUS TUF B350M-PLUS GAMING

RAM: ADATA XPG Z1 (2 X 8GB) DDR4 3000 MHZ C16

Display cards: ASUS GEFORCE® STRIX GTX 1060 DC OC EDITION 6GB GDDR5

HDD: WD BLUE WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

SSD: KINGSTON SSDNOW UV400 SERIES 240GB SATA 3

PSU: ANTEC NEOECO II SERIES NEO-ECO2-550 550W

Case: SHARKOON DG7000-G ATX — BLUE LED

Total: HKD$7937

覺唔覺呢個situation同你講既野好似

細箱好啲定普通箱？
普通打機 主要賽車game gt sport grid forza 個啲

換咗 zotac gtx 1080 amp! extreme+ 11gbps
正式成為zotac 打手

小妹初到貴境 想請問ryzen stock cooler
裝唔裝到AM3+底板？

gay

NVMe ssd 買3D tlc PM961 $820 定mlc sm961 $1055 好

張顯示卡燒左
想砌過部機 預算15000左右
玩開3A大作 中高畫質順暢就可以
打算用悠二巴打張LIST 有冇野需要改 唔該

CPU AMD RYZEN R7 1700X
Motherboard Gigabyte GA-AX370-GAMING 5
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti AORUS 11GB GDDR5X
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Corsair RMx Series™ RM650x 650W Fully-Modular
Case SilverStone Redline Series RL06BR-PRO ATX — Black & Red
CPU Cooler Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler

定係升級部舊機好
Intel Core i5-3330 Ivy Bridge (3GHz, 6M Cache, LGA 1155) CPU BOX
ASUS P8Z77-V LK Z77,DDR3,LGA 1155,USB3.0,SATA3 6Gb/s ATX M/B
Kingston DDR-3 1600MHz 4G Ram
MSI, NV, GTX680 OC Twin Forzr, 2GB DDR5
ANTEC NE620C NeoEco 620W 80Plus
COOLER MASTER RC-334U-KKN1 Elite 334 USB3
WD BLUE 1TB SATA3 HDD
LG 24X DVD Writer /SATA/
Plextor 128GB PX-128M5P M5 Pro Series 2.5 SATA3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD)

認真問呀

又話訓

小妹訓啦

小妹訓唔著 捽緊碟

除左我邊有咁多小妹

好少黎硬件台，
我見第一頁寫話顯卡係蝗語，
即係連登已經一致認同左？
只係想確認下，
我十幾年前中學學人砌機，
啲人個個都係叫顯卡，好似係無問題

因為十幾年前已經蝗化緊 我諗係

支牌打手 笑大把口
廢事打搞伯母啦

有無人有買evga牛 美亞大特價 隔離見到

我發覺我就算洗晒機重裝windows
個ssd都會無啦啦100% usage跟住freeze撚左
明明由佢自己開住個幾鐘都無事
一裝software就開始黎料
但前晚出現呢個問題之前又無裝嗰個software架喎
上網睇又好似唔係壞ssd先兆
好麻煩

屌你老母一朝起身又要出動呢個gif

呢度係連登,話鳩知你幾撚多年前就開始用蝗語
呢度用蝗語就預左俾連登仔屌柒你
返支那啦屌你老母

好少黎硬件台，
我見第一頁寫話顯卡係蝗語，
即係連登已經一致認同左？

以前見高登都有嘈呢隻字嘈左好耐，
但我無追開呢post, 想得個知字je
只係想確認下

唔係不嬲做開？

睇返隻750w g3上次感恩節都係89.99 諗住買返隻做後備

試下換條線
電腦野你估佢唔到

新手上路
乜都唔識
都係左睇啲右睇啲
想睇下條list有無咩問題
CPU AMD Ryzen 5 1600x
Motherboard ASUS Prime B350-plus
Display Card Gigabyte 1070G1
SSD crucial MX300 M.2 525GB
HDD toshiba 3TB SATA3
RAM KLEVV FIT4 DDR4 8GB(1x8GB) x4
求指教
同埋想問重洗唔洗買sound card架？
重有我唔識計呢到要買幾大隻火牛
同埋邊隻機箱會岩用

有5年保養 不過紅底

ram
牛用550w
箱是但執個atx

我見到係絕大多數人認同,而我自己都認同
共產中文亦即係蝗語多數有以下特點其一:
1: 兩字化,如顯示卡變顯卡,最佳化/改善變優化
2: 語意不清,如優化,優唔一定代表最佳
3: 抬高中国地位踩低其他地方,例如"中国內地"
4: 用廣東話講出黎會非常難聽,例如屈機變成港大宿舍醜聞(因為太難聽我唔係咁想講果兩個字)

其他特點請各巴絲打講落去,如果仲有人諗到

RAM有咩問題

優化係撚蝗語
我十幾年前已經見電腦雜誌用緊呢個字

我好聲好氣問一句都已經比人紅色大字屌老母，
巴打你仲咁串

呢個硬件post你地都係傾返正經野，
係我問錯野，你地鍾意用咩字就咩字

圖都無 伯母都係小妹啦！

我今晚返去換第條線先 而家用緊嗰條係之前唔夠線落下面電腦鋪買用住先

返紅登啦

正確講法：Optimize?

有冇人知家下am4板啲bios係咪仲未完全兼容到3600mhz ram？個bios表面有得揀3600，實際會唔會好大機會行唔到？

要睇番塊板間廠既QVL
唔係所有牌子都得

沉左問多次先
我依家有隻ryzen stock cooler
有冇可能入左AM3＋底板?

如果睇QVL，根本唔洗買，裡面全部8gb、8gb x2，我想用 16gb x2 3200都唔得 。

我家下條ram QVL都冇，一樣行到3200（b-die ic），我依家想知嘅係實際上在座有幾多人真係用到高頻ram落ryzen平台到（3333+）

Cooler呢

落番r5 1600會抵d唔洗買風扇
ram 用g.skill或者呢排多人用adata
箱你打算用咩筆直

好想換左個6700 b150 1060

忽發奇想

反正剩咗粒7740x 同散熱

不如砌部機俾屋企人用

不過底板都佔咗2100 budget

我心目中想6000搞掂

大概用張1059，唔要SSD咁

有無得諗？

我啲朋友話唔超既話番黎佢本身個散熱都夠

箱同火牛諗住用cool master
牛 V650
箱 n400

但係intel散熱咁垃圾點換

X嘅U冇Cooler架

有無人用m.2黎用開機ssd?

機箱買靚少少啦
Define C

你噏嘜

咁大獲

最緊要實用啫

我都想問

佢指裝win 入m.2 ssd 用嚟開機

咁買m.2嚟把撚呀

Ssd 唔好慳
跑車同行路分別

但七千銀我會唔會由零砌過部仲好用

買左隻 Witcher 3 好耐都冇玩，玩返發覺

7700K@4.9, RAM 3000, 1080 SLi@2100/5400 1440P All ultra hairwork on, 都係得 75 fps what the heck?

有冇巴打幫到我
今日一開機又熄

剩係上網 三千蚊同一萬蚊冇分別

牛問題

過熱

AMD RYZEN R5 1600 港幣$ 1,630.00
Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI 港幣$ 960.00
Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (16GB X 1) DDR4 3000 MHZ C15 港幣$ 1,250.00
Gigabyte Radeon™ Radeon RX 580 GAMING 8GB GDDR5 港幣$ 2,290.00
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5 港幣$ 530.00
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 港幣$ 840.00
Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler 港幣$ 320.00
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W 港幣$ 540.00
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX 港幣$ 285.00
砌機 港幣$ 80.00

總數 港幣$ 8,725.00

諗左晚諗緊轉細箱好冇
C10 4隻墊腳係自己痴可以控制
但呢隻細箱散熱如何
洗唔洗再加風扇

賣撚左粒U好過啦
底板2100$

想問下而家邊隻ssd抵買黎裝windows同software
256gb嘅 應該唔駛用到m2黎裝呱 ？

here

屋企人玩sims minecraft個d

自從一個禮拜前係度問砌機list之後
就係咁睇硬件台
好似中咗毒咁

Ssd 轉返sata

裝game

我都係

Driver 我都裝係到
佢傳輸頻率係有上限
諗緊係唔係放返d去hdd

睇多幾日見班人日日曬1080ti就唔會想睇

呢個啲人用1080多

呢到啲人用1080多

我仲用緊980
.
.
等老黃下代或者等到AMD Navi先

2080

我唔會理呢啲嘢
分分鐘用夠五年都未壞
你太低估ssd壽命

我有隻mx200 成日行幾個vm
啲file調嚟調去
下下幾10gb
用咗幾年都冇事

ram係咪跟悠二條list用番2667就得

無人曬呀
係推咋嘛

扮老屎忽
我廿年前係叫顯示卡喎

成日扮哂野問埋啲on9問題曲線哂命
On9到震

顯示卡叫開顯你老母卡
motherboard叫開老母板
ram叫記憶體/ram
hard disk小學雞叫開h-d-d

文書+youtube+睇直播 最多玩下football manager
budget $4500內

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i3-7100 3.9GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151 $792
主機板
- Gigabyte GA-B250M-D3H MATX $705
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2400MHz CL15 $560
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $445
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $665
機箱
- SHARKOON VS4-V $230
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $130
無線上網卡
- TP Link AC1300 Wireless Dual Band PCI Express Adapter TL-ARCHER-T6E $368
Total $4214

有幾個問題求答
1. 有張陳年既GTX750仲用唔用得著? 定用onboard算數?
2. ram 用2條4gb定1條8gb係咪冇咩分別?
3. ram 2400MHZ同2133MHZ對我既用途係咪冇分別?

轉左頂把扇 用NH-F12
H7 出風向左
後邊就多個2.5" 位

佢應該落開黃金
2000年打後Sales開始叫顯你老母卡
台灣係2010年打後開始有人叫顯你老母卡

2000到
台灣用最佳化
香港多數講Optimize
係2010後台灣先左大陸

呢個組合係咪裝到H7
用番CPU個原裝散熱係咪會差好遠

呢啲野話唔埋 分分鐘下一秒中伏

SSD endurance好多人做過喇 全部超過rated endurance咁濟 有D去到幾倍
唔駛咁驚
要驚既話HDD都會隨時死

2017 ssd 起碼都塞隻mx 300啦
同埋個case跟返你用緊嗰隻NZXT S340咪襯啲

裝到H7
唔裝頂把扇

邊個教你買2666 RAM?

H7+NH-F12都成500
其實係咪好需要
定係寧願SSD轉UV400

所以我咪問
我見佢貴D既細箱list都仲係用緊2666
所以唔係好明

用1700 超頻應該要點樣做同埋要裝啲乜run部機

AMD RYZEN R5 1600 港幣$ 1,630.00
Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI 港幣$ 960.00
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 港幣$ 1,350.00
Gigabyte Radeon™ Radeon RX 580 GAMING 8GB GDDR5 港幣$ 2,290.00
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5 港幣$ 530.00
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 港幣$ 840.00
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W 港幣$ 540.00
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX 港幣$ 285.00
砌機 港幣$ 80.00

總數 港幣$8,510.00

咁呢

stock cooling唔超冇問題
原裝頂把扇要轉

唔會超啊
加 NOCTUA NF-F12 PWM 120MM CASE FAN

咁ram個問題
點解佢會推Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (16GB X 1) DDR4 2666 MHZ C16

打電話問佢

有同事話京東正
點睇
壓唔壓到8700k溫度

唔開蓋換乜都係咁上下

我3個風扇吸 2個風扇出都係開蓋會更好？

coffeelake i7 到手

極極極極極極少貨.慘

開蓋可以降低 core temp up to 20 度，你裝幾多把扇都減唔到呢 20 度

當然你唔開就咁用，小超用一般風冷 AIO 水冷都冇問題既，大超就一定要開

點解細箱係用2666MHZ 既ram

CPU:INTEL i7-7700 Kaby Lake 3.5GHz LGA1151
MB:MSI B250M BAZOOKA B250 LGA 1151
RAM:ADATA Premier DDR4 2400MHz 1x16GB Ram
HDD:Seagate BarraCuda 3TB ST3000DM008 Cache HDD
SSD:Intel SSD Pro 2500 480GB 2.5" SATA 3 6Gb/s MLC
CPU Cooling:Cooler Master MasterAir Pro 4 CPU Fan
CASE:SilverStone Redline Series RL06BR-PRO ATX
火牛:Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
顯示卡諗住用返依家用緊個張 藍寶石r9 280 4GB
主要都係玩battlefield 1 , rainbow 6 , Total War WARHAMMER II同埋啲低需求game

求評

吸排扇用邊隻好 14cm

悠二個網d list其實得唔得，去佢度砌定落正都度砌好？

我就黎轉架啦

因為單條16GB.香港當時冇一間代理商肯入單條 2800或以上

最多都係得2666

結果而家連2666其實都冇貨

所以我諗諗下都係轉返2x8GB算

唔得.

砌悠二ok?

認真
我見到6000個打機list，用gtx1060 3gb
但我睇下post又話好伏

CORSAIR VENGEANCE® LPX 16GB (16GB X 1) DDR4 3000 MHZ C15

呢款呢

咁要睇你覺得budget緊要d定係效能緊要d

如果香港代理真係有.我一早轉左list

7500 list夠唔夠開3a大作 1080p ultra

RX 580係咪真係有
唔知依家環境

QB ONE同C10係咪除左正面之外
其他都冇分別
QB ONE好似岩口味D

我廿年前買geforce mx400係叫顯示卡wo

on9先用呢張，我一定揀1080ti

雙通道快好多架

悠二個$7500list 無左個hd 都要$7670 有咩貴左

悠二巴有時間幫手望下個list
應該會搵你砌 Thanks!

抵制悠二伏list 由你我做起

mx300

壽命黎計
PM961 UV400 MX300 邊個好D
見你地講裝WINDOWS唔洗用到M2
我都諗緊係咪轉番平D算

M2 唔裝windows 裝game?

m.2 裝windows開機同sata差唔多

仲未有1709更新

850pro對960pro同一部機快1/3

用咗兩日

無實際測試 benchmark
但係960pro m2好似快過隻舊intel ssd 唔少

工作管員度多咗睇GPU

R7 1700 超到3.75 Run左10分上到80度算唔算正常

上聯強無得即時一換一
要返台灣整

一個月後先拎得返
巴打有無試過燒卡拎上聯強係咪多數要整一個月

如果有NVMe ssd 同sata ssd 各一個
1. Windows 裝係 NVMe + game 裝 sata
2. Windows 裝係 sata + game 裝 NVMe
1同2 點睇？

開機快啲(1)同load game(2)快啲
邊個效果明顯啲？

真係要分咁開？

我 Windows Game Applications 裝曬係 NVme 度，唔覺慢

JJ插沙求教
最近換左1600
用win 10個重設洗左次機
但發現上上下網會freeze
睇到因爲隻SSD突然上到100%
同埋佢發現平時都長期Keep 50度以上
跟住岩岩仲兩次突然黑mon重開機

咁嘅情況會係隻SSD就死定係隻Neo Eco 450 Power唔夠？
定係有其他原因？

其實都係
不過強迫症就係想整齊分開啲野
至少我聽得多人係nvme裝windows

同埋唔夠位 就要分開㗎啦
最理想當然係好似你咁 所有野nvme啦

m.2裝game+Windows有咩問題 game淨係裝d大作咪得

Silverstone RL06 試砌

個 Layout 唔錯喎，又有 reservoir mount predrill

如果係 TG 就好

連埋4隻扇?

STOCK COOLER?
正常啦 你RUN到15分鐘可以當合格添啦

跟四把led fan

香港有tg 版

幾抵喎又:p

筆值10000想砌個悠二出嚟

後面嗰舊係咪fan hub?

係

散熱一流.我放隻手落去.真係好大風

難怪外國d review.好多時呢隻機箱既散熱評測

溫度真係差唔多係最低

應該係跟美國時間?
而家佢地先朝早啲打工仔未開工

部電突然重新開機 motherboard本來有燈 重新開機之後冇埋燈 但係堆扇仲有電到 已經試咗換迷餅電 都係冇畫面 , vga psu ram都用第二部電腦試咗係冇問題 係咪即係mb已壞

用緊 gigabyte z170 gaming k3

渣板

咁多gigabyte出事

上次唔係好撚串架咩 乜撚野叫部電

真係cls 冇啦啦咁都有

用咗啱啱好一年就咁

我起幾年前推MSI / ASRock已經講過

我唔係話.都自問真係多人用我List出機

所以起高登 / 連登都多人用我List

而當我推既一個牌子起呢一個forum愈多人用.咁自然呢個地方.個個牌子既自然就會特別多

所以點解當年我推MSI.會咁人壞MSI.當年都有人話Gigabyte好 / asus 好

今次我主推Gigabyte.結果造成既係乜?就係Gigabyte起連登壞多左

所以.我一早已經預料左有咁既一日.我已經習以為常

過往經驗係當地時間早上10點發佈

我推Gigabyte大約係一年前開始

我大約一年前講過

"留名等睇一年後Gigabyte起高登 / 連登多人壞"

今日應驗了

假設我主推ASUS.我都可以夠擔講

留名等睇一年後連登ASUS大量人話ASUS壞

我工作係做乜.我諗大家都知

如果個樣野真係壞得多.我點會仲推.....

我唔會做d玩自己既野.....

用家問題

Fan hub有咩推介

多使用率壞嘅機會一定大咗 所以你推邊隻都係一樣

我唯真正推出黎.而我自己都中過伏既.係有兩樣野

1.
ASRock b85m pro4

2.
"有一期"既ADATA SP920

呢兩樣野係真係壞得特別多

其他我真係冇印象壞得多

壞係一定有

試問有乜野電腦硬件係有人夠擔講100%唔壞

連我自己最推崇 Delta代工既Neoeco ii 火牛.又點會真係唔會壞

我唔會話係用家問題

但唔會係大規模

Btw.

有留意我List既人都見到

我而家係ASUS + Gigabyte兩者黎推

而唔係集中Gigabyte / ASUS

係見到全球各地都真係大把人report壞.先話個樣野真係有問題好過

咁兩邊有壞都會賴你

都未出現一大堆人屌鳩牙石, no problem, 狂推

因為起連登.用Gigabyte既人仲多過ASUS

同埋我間唔中都見到呀

有連登仔都話X370 配ram.相容性都好差

雖然唔係壞既.不過算啦

我就覺得冇問題既

咁我冇辦法

我只能講.我對得住良心去出個List

要賴既.咪由佢賴.我到2017年既今日.有咩風雨未見過

我起高登同人開戰無數

同人爭執過好多次

係唔鐘意我既.唔鐘意我List既.咁我都冇辦法

我成日都話.我冇話一定要用我List.我既List.我既推薦只係參考

D人咁啱抽中伏板就屌架啦

推一下其他forum 的底板vrm討論post

Gigabyte board+Giabyte display

其實係溝埋

有d係asus 板+giga卡又有

giga板溝asus都有

講句廢語, 底板(或者電腦)通常怕兩樣野: 熱 & 濕

cheap Gigabyte board+ cheap Giabyte display

機箱.我都盡量搵d散熱好既為主

通常都係三風扇起跳

中低階玩緊Sharkoon S25

高階而家玩緊Silverstone RL06

唔比人買cheap野
知你7820X威喇

我塊inno3d仲cheap過你

散熱好, 通常易積塵, 塵多機箱點好風都無乜用

所以, 自己要做好防塵

另外, 好(通常貴)底板/GPU通常VRM會無咁熱, 這先天性咁減少電腦對散熱處理的要求

買平板唔係唔得, 不過要計好自己係3~5年的使用中, 電腦散唔散到熱

其實同打掃自己屋企一樣姐

硬件最好係俾佢有好既工作環境既

清塵呢d係要靠自己架啦

[url]【情報】挖！都挖！最新的網頁挖礦Coinhive
On9 自己挖咪算 仲要人幫佢挖

玩x299

屋企無用desktop 好多年,對上已經用緊Win XP
發現脫哂節 ,希望可以update下自己
剩係用黎打機上網用, 想玩下pubg個類遊戲
硬件無話特別要咩牌子,如果希RBG就更加好
連螢幕 keyboard 滑鼠都未買 ,不過黎緊想用2k 144hz 27吋以上既moon
有做過少少功課參考過一啲list ,有啲底板1k-3k,display card3k-6k
唔係太識分配,應該用貴底板,平啲既display
定用平啲底板,貴啲既display
希望大家俾少少意見
Budget 方面,希望買哂所有野大概用20k左右

想買多兩條光污染ram

但搵唔到邊度仲有rgb 3600 c17

想問 Samsung 960 pro 有無香港代理?

屌，法奧有喎

但review話dual vs quad channel 對performance 無乜改善

幾乎係零分別 慳返

但係靚喎

10年

2k 144has 1080ti基本

想問係咪所有有燈既風扇都係有個小燈泡係中間？
我覺得果一點小燈泡好光。

另外想問有無一體式水冷係可以插cpu同gpu？

有一體水唔係插cpu/gpu既咩

香港Samsung SSD.係冇正式代理.只有各間代理商入既水貨

我意思係同時插哂兩樣
有無推薦

悠巴知唔知點解PM961有兩款？
MZVPW256HEGL 同MZVPV256HEGL (super micro box)
後者貴啲而且唔同代理

兩者有咩分別？

悠巴知唔知點解SM961有兩款？
MZVPW256HEGL 同MZVPV256HEGL (super micro box)
後者貴啲而且唔同代理

兩者有咩分別？

PM961
SM961
960EVO
960PRO
速度同錢之外有咩唔同

MICRO-ATX黎講MA-A1000果set算點
依家仲係心大心細驚細箱散熱唔好
屋企唔多開冷氣
定其實C10散熱已經好唔錯

呢到$11162
有咩可以改
未計機箱扇同windows
Ram就平平地 唔識分邊啲好

點解近排好似咁多人出klevv ram

平？

我用960 pro 裝windows

我諗係 ，買4條8gb都係2000

用H7 cooler

點解咁多人都係洗機再裝新win10?
直升唔得架咩？

係呀 貪平

有輕度潔癖 玩一排就想clean install

poweroff巴打表示就咁直升中槍機率極高，洗機再裝冇咁易中bug

btw我諗我之前就咁用M$個tool重裝應該都唔算洗機，冇format個C drive可能有D殘留蘇州屎係到搞搞陣 等正式版1709iso出左我boot手指重裝先

但以我所知好多人都係直上而無重裝
而且每個大更新都咁洗都幾甘下

我呢幾日都係 重裝過唔同版嘅win10用用下硬係覺得有D唔順之後又想重裝
重裝左差唔多十次 好似有強迫症咁 痴撚左線

我都唔撚知呀屌 呢幾日已經搞到我個人有D癲癲地...
之前win7邊撚到洗搞咁撚多野架...

用用下又想洗不如好似人地學校咁熄左機會重置部機

win7最穩定但Ryzen唔支援/好多野搞
而且win10支援DX12 想趁機會試新野

屌你啦，識用一定用最新版

聽朝睇下有無更新

已經有得更新1709

我換機先會轉win10

有無伏

岩岩DL完 依家 LOAD緊 "正在準備安裝更新"

成功更新 暫時都正常

我都做下白老鼠先
睇下ryzen會唔會穩左

我開windows update檢查更新仲係話我最新

暫時試左半個鐘

Ryzen暫時無問題
之前開機之後login page都會有啲lag唔太順
而家無左
整體覺得係順左

有咩再report

求救
裝完win7 之後全部usb port 都用唔到
應該裝番d 驅動程式就得？
但應該點裝
usb cd driver detect 唔到d 碟
我過左碟入面d 野落手指 但又detect 唔到
電腦又上唔到網下載

我嗰粒用H7行3.7都飛到上90度 你算正常

之前版本好似prefer熄game mode
新版本就支持你開咁
巴哈有人話更新完開game mode打機好似穩定左

更新緊 希望無stutter

淨係shadow of war

巴打用H7行3.7都90度唔係幾好喎 你擺機箱個位置唔夠通風?

勁通 冷氣直頭可以吹到正
之後我換左d15之後先正常壓到低過60度

其實Ryzen Stock cooler等於市面上咩價位嘅cooler級數

將新機隻harddisk(彧者是旦一隻)插落第二部用得ge電腦
再過啲driver過去
然後再插隻harddisk去新機度

Wraith Spire嘅話我諗200蚊貨色到啦

更新完個windows點解個色咁暗？

試玩左幾分鐘淫拉 好似無左stutter 但有破圖

但係我個電壓上到1.3v 同埋個電壓係cpu-z係咁跳係咪正常

重裝driver，揀執行全新安裝

之後喺nvidia設定（電源管理模式）揀返 慣用最大效能

咩叫淫拉

Rise of The Tomb Raider

淨係得重裝Driver?

九成九裝錯左啦

想問下，其實買咗3000MHz ram
入完機長開XMP超係咪冇事嘅？
我見啲人都係超出本身範圍嘅MHz先出事

佢寫3000你去到3200緊係出事
XMP應該較返你條ram本身個數(好似係)

我屌我今次已經boot入BIOS到重裝都係話windows有損毀檔...
之後關機正在準備windows畫面load左成個鐘都冇反應
睇黎同1709無緣, 準備返去1607

呢隻我都有

上官網down driver 連裝好快啫

未試過咁，你有冇format過㗎？

唔會有咩事，最多可能因為BIOS寫得唔好而用用下BSOD

有, 今次真係好似裝新機咁入boot menu揀手指裝, 之後成隻ssd格式化埋先裝都咁

btw你試下用admin開cmd之後行一次sfc /scannow睇下有冇話有損毀

但其他Game正常返
得佢一個破圖

今晚同你試吓隻game

冇人理

開左DX12 mod會破圖
閂左無野

巴打得閒run下sfc scan睇下有冇事

兩間保養唔同

好似係代理唔同 唔肯定

xander 漢科

但係睇反MZVPV 好似係 SM951
MZVPW. 係 SM961
好似係

屌 我又quote錯咗
係Sm961先啱
有乜幾可 唔同代理變兩款野

求教

新手唔識用windows10
間唔時見各位講用DX12玩games
聽講有好大既fps改善

請問要點樣用DX12開game
係唔係裝左DirectX12就會全部game變DX12開game?

唔係隻隻Game都支援DX12
當然你要用win10再裝DX12玩DX12 game
同埋A卡先有大分別

自己較電壓

MZVPW256HEGL
Sm961 MLC.同埋快D

MZVLW256HEHP
pm961 TLC.慢少少

不過Pm961好夠用.兩者價錢相差差唔多200蚊,定甚至真係200蚊以上

所以pm961建議

成日打機畫面定格係唔係顯示卡問題

一定左要自己關主機重開

更新左win10未？

比埋法奧幫我搞過

你用offset voltage係正常

新手一問，offset voltage冇得鎖死行幾多？

用緊gigabyte ab350嗰啲人其實都幾慘
淨係可以較offset，冇得直接入電壓

pm我

無 offset就係預留左上下空間比你 唔駛好似manual咁fix死一個voltage 咁超頻上會穩定好多
根據我睇左好耐超頻教學理解嘅

唔駛啦而家換左cooler無晒事

我用緊b350f gaming 都係用offset
點樣直接set死個電壓

係咪ram唔夠丫 你玩咩game

琴日幫人超頻（RAM 上 2933），
人哋用ab350，
唔識點較。

個soc voltage因為只可以較offset，
較極都較唔掂1.1v，
跟reddit嗰邊做法較+0.258v，
初頭上到1.1v，
之後成日自己跳咗上1.3v，
較返auto又跳咗去1.24v。

但我係指緊sm961 都分咗兩款

b350f無 我都係用緊呢塊
你試完呢個voltage岩可以再慢慢減少少睇下最盡係幾多先會跑到test就得
你可以set埋vrm嗰到揀返個LLC
你而家粒U好過我應該揀medium或者high都得唔駛揀extreme
LLC就係比你粒U攞電壓嗰陣個幅度會有幾大 亦就係所謂嘅防掉壓

MZVPV256HEGL 同MZVPW256HEGL

超完cpu再入多次bios會見到soc嗰到新嘅standard voltage係幾多
offset就係加數加上去
例如我超完cpu佢soc會變左1.1v standard嘅
我想佢行1.2v就offset加0.1v 咁佢入windows嗰陣就已經變左1.2v
如果你未超好cpu嗰陣一次過set晒係有機會加多左

係咪b350板全部都冇得直接set cpu 同 soc電壓？

P.S. 用緊x370板

各位大佬，正常b75m 可唔可以用ddr3 1600超上去2133
PUBG好lag

我估係打錯字，應該係sm951黎

電腦spec

650w牛
Asrock b75m pro4
2條 Corsair 1600mhz 8gb x2

CPU 同 Display？
最主要既唔講

我係問超唔超得，關cpu同display 咩事 我自己都知唔關事
Btw cpu3770k 4.5ghz gpu 1080ti

V貴啲 951仲貴過961?

舊硬件唔一定平

Sorry 原來之前換u有換埋版
係Maximus V Gene m5g
求大佬指點

你本身有得揀用b350定x370，點會慘
Bios setting少d，同無x370咁好超，唔係應該預左？

返屋企試試佢先 順便睇下佢上唔上到4ghz

要睇本條RAM個記憶體ic個體質好唔好
有啲例如Samsung B-die一向都超得可以試下
再者有e-die sk hynix等等既ic...
巴打要check一check係咩ic先
再者例如本身1600 可能1866呢啲位已經係極限
再超條RAM可能頂唔順電壓會壞
Ps都係問下睇下會唔會因為呢兩樣導致lag啫

板既供電對超RAM都會有啲影響

隔離post見樓老母板冇裝銅柱，我突然醒起我轉箱好似用左普通鏍絲 今晚返去睇多次先

唔係我，係我幫人超，遇到呢啲問題

隻驚寫得差
咩機都冇用

係得offset 冇計

Sorry 巴打 頭先可能語氣唔好
Btw點睇佢個ic好唔好？

隔離po 咩常犯錯都出哂
啲jumper 亂插

盡左自己力先

thx
姐係只要裝左DX12 玩支援Dx12既game
佢就會自己以DX12啟動?
咁nvidia卡就唔大分別?

唔係，淫拉要自己入game setting開

更左10
16gm ram玩食雞

我塊asrock ab350m pro4 可以直接改 frequency / voltage

gigabyte點會冇？ 用緊ab350 gaming wifi

B75m一睇就知唔得啦吓話

唔得，無可能行2400
本身行1600既ram體質都係差啲
試吓自已上1866
都已經同1600有分別

我之前用緊1866係極限

唔知gigabyte定msi嘅b350版某啲型號都有manual voltage揀

我4ghz開到機但要跑一次cb15應該要拉上1.5v先得

你比幾多v電上1866

1.55

返去試下先

Dcfever應該有人放2400
一開xmp就得爽好多
你上4.5比幾多電？？
Full load幾多度

Gigabyte AB350M-Gaming 3 冇

睇某啲版架

橙...

想問下想打機時超頻 (CPU & 顯示卡) 大家用開咩軟件?
Afterburner 好唔好咖?

而家買顯示卡係咪一定得張卡同一本垃圾說明書同碟?
連線都無條 買左GIGA 1070G1 打開乜柒線都無

利:4 5年無買過電腦野

你邊間買?我次次買都搭幾條架妹鬼妹

個sale有幫我含啵

買Asus 你想要咩都有

有非常多精美贈品

買顯示卡你想佢送咩線

ADATA Ultimate SU900 512GB
Kingston SSDNow KC400 Business 512GB
咁多位巴打覺得邊隻好啲？我想買adata個款，因為佢送埋個3.5" adapter

Crossfire 同 sli 跟底板家麻

法奧個網有8700
個價係唔係貴過官方價4-500?

應該係
不過好過冇貨

8700k 賣正價比人買

返到屋企影比你睇下
淘寶貨黎

你又知 咁良心？
Btw即係幾錢

抵制悠二伏list

Hdmi

好似通常有電源adapter

難怪鬼妹要幫襯 _ 二

咪住先，個陣係 _ 二減價引鬼妹巴買

求2xx gb ssd推介 無哂mx300 275gb賣

另外再求 antec550w 半模金牌牛

有時打打下PUBG 電腦會直接關機重開 唔係過熱 係咪代表火牛電壓不穩?

I7 4790
ASUS H97
1080 ti aorus
cooler master v650s

今代i3超頻能力好似唔錯

估唔到仲有真心膠砌機俾人屌足成晚

n200定MA-A1000會好d
或者有冇其他MICRO-ATX好推介
越短身越好

corsair 88R, 都唔係短

比你發現左

d腳好似唔夠fit
再睇睇先

Win10除左淫拉破圖 其他Game都好似正常返

Antec NX Series 定 Antec NeoEco II Series 好?

3570
1070
550W
無問題

唔夠RAM都會重新開機

16GB RAM 我諗應該夠
開very low就好耐都無事
呢排開ultra就密密黎

我覺得係火牛問題

Antec NeoEco II Series

過熱 ？

上年隻姑媽壞左 去左換番隻新
點知又黎料

用料差幾多?

9估係CPU過熱

用hwinfo monitor + prime95之類睇睇有冇過熱

5000筆直有冇人可以幫我整條list
只會間唔中陪朋友玩下lol，但公司用緊macbook所以想部機一定要keep住長開會順同散熱好

開住rivatuner statistics黎打機睇 最多都係70度

兩個都話係全日系電容

但NX係CWT代工, neoeco2係delta代工

詳細用乜料就自己睇

唔超頻係唔係買8700已經夠？non k 同k版turbo後靜係差0.1GHz

可惜neoeco2淨係APAC賣
無得睇jonnyguru review

NX 係單磁放大, NEOECO2 係DC-DC
NEOECO2 係平價牛應該已算最好

有冇人幫幫手

NEOECO2 係ANTEC HGC奶野之後推出黎補鑊既誠意之作
下隻唔會有咁著數

淨lol 唔洗5000

朋友都話係，但筆直係預5000，當豪華少少。最緊要係keep住長開都順同散熱

岩岩試埋用aida64燒機 燒30分鍾都無事
R哂頭

同問

夠左既1000蚊將1050ti改做1066(+$700左右)
PUBG都玩到
加隻sata ssd

巴打, 金牌 / 白金 / 鈦金各自有好牛推介?

G4560 依家成700蚊, 不如買I3 7100, I3 7100又不如買I5 7500, 7500又不如買I5 8100

上網見570
不過你講得岩，可以等就等等先

Z370 D板1K起

原來垃圾MSI Z370A-PRO 只要880

等啲專家答, 我自己出過最貴都係RMX系列

570果D係咪散裝, 盒裝周圍都賣緊6XX

連呢粒u 都炒起

之前4百中 5百頭個時就應該入定

應該唔係，我見有散熱跟埋

寫到明TRAY PACKING WOR

佢跟個cooler 炸 唔係盒

淨係睇左句野頭尾
柒到仆街

1709更新左係無stutter 但開DX12 mod會破圖

即係點？未砌過唔識 比條list我照汁得唔得

今次香港coffee lake i7.其實唔算貴

淘寶賣緊5000蚊人仔一粒8700k.4000蚊人仔8700

香港CPU真心平, 我見D台仔屌台灣AMD個價屌到飛起

研究人員發現 Wi-fi WPA2 漏洞 KRACK 攻擊者可截取連線盜取密碼

要買Z370已經KO左班低階客

軟件台有開po 不過冇咩人留意

咁係既 正常都可以b360配i7 8700

不過其實講真

i7 8700可以配塊平z370 可以用到高頻d既ram

Evga 外國專用飛機牛

Ram個價應該仲有得升

香港cpu 係平 唔計xeon

不過底板就偏貴

ssd就有d貴有d啦

例如呢期香港hit既pm961 256gb 應該平絕全球

依個好似最尾有講要個hacker近你先hack到

一定有

情況慘過ssd

ssd價唔算升得快

ram真係火箭黎

炒ram致富

其實antec 火牛

我等左佢一隻咩digital power 成兩三年

應該係hcp 既digital version

delta oem

但係到而家都未有影

上年買ram個d

ddr4 8gb 200頭一條

而家要5 600

Intel,Core,i3-7100 3.9GHz Kabylake 2/4 FCLGA1151 BX80677I37100 $795
MSI B250I B250I PRO, B250, ITX, LGA1151, 2*DDR4, Graphic by CPU $860
WD Blue 1TB SATA3 Desktop Hard Drives (WD10EZEX / 64MB Cache / 7200RPM)(藍版) $315
128GB Intel 600P SSDPEKKW128G7 M.2 80mm $520
8GB ADATA Premier DDR4-2133 CL15 1.2V(AD4U213338G15-R) $490
SilverStone 銀欣 ML05 ITX Case (SST-ML05B) $399
SilverStone 銀欣 ST30SF/300W SFX PowerSupply,3 Years Warranty (80PLUS BRONZE) $338
Windows 10 Home 64 bit OEM ~$1000

total ~$4700 (budget below 5K)
老豆老母上網普通執相 (ACDSee果D), 請問呢個list啪唔啪得著機

著

打漏左
順便比D意見唔該

6k砌唔砌到玩pubg既機
用開mac 唔知價

香港係唔係仲係得MSI有mATX既Z370

年頭買3000.(8X4)$1700

用mac機價砌 爽

貴到喊 好後悔 無打爆佢

本來諗住砌新機，前幾日睇個價16GB$1120，今日睇$1190 都係等多排先

我驚你等到換機

等多陣, 就出DDR5

上年美森Corsair DDR4-3000 (8GB x 2)特價$70USD
買左2 pack，開心使用中

前幾日Bios成日認唔到ssd，開唔到機，頭先重連死幾次機。而家入唔到windows畫面，係咪代表ssd壞左？

邊隻ssd

DDR5要普及有排

而且ddr5一早應該會貴好多

當年ddr4一推出個時都好貴

最起碼2018年.家用唔會有底板support ddr5

下年既h310 b360 z390 100%係ddr4

Ryzen+就一定都係ddr4

ddr5其實有排

2019都唔知得唔得

剩係屋企d ram放返出去都夠砌部新機

中出巴讓兩條trident z rgb黎

十二條啱啱好夠用咋

Adata premier sp550 240gb

我想問
我部機Detect唔到hdd咁點算
佢得ssd

轉左用mac 十年
我已經唔識砌機
呢度有冇巴打幫手砌機🤡
PM tg
比返錢你

法奧

早排部電腦開一下機唔夠幾秒就自己熄左,過幾日又冇事咁 唔知出左咩事 諗住砌過部算 諗住用悠二$4500 list 但我舊機張GTX960 仲留唔留好? 平時只係用黎打lol

咁有機會

換條sata 線.再轉埋另一個sata頭試試

換1080TI

另外用hdtune 跑一次error scan

扣返1050 換b350加多條ram

玩lol洗唔洗用咁勁既卡 我見gtx960都開到高效唔lag諗住唔換 我平時都唔太鐘意打機 係同下FD打LOL輕鬆下

塊板換b350 再加多條8gb ram

或者tg:computer_lihkg

不如研究下點解重開好過

換左都認唔到。

我都唔知 部電腦早排開機唔夠幾秒就重新開機 loop左一陣就開到 前日開機直程冇重新開機 一開就自己熄左 係今日再開既時候又冇事

我換左1080TI 單手打上大師

Yes

Corsair VS Series™ VS450 450W 夠唔夠推 舊機仲有一隻SSD 同HDD

計過數 珍寶2750套餐 加多條8gb 635,450w neoeco2 450w 414 仲有700比你執機箱

如果想係悠二度砌呢?

輕輕一推
主要想問下底版/ram/SSD揀得岩唔岩

淘寶有x299 cpu 開蓋器

呢度得一個人想開既姐

貴百幾 咪當運費 call車都唔止

但好似話bf1就stutter勁左

姐係
CPU:AMD RYZEN R5 1600
Motherboard:華擎ASRock AB350M PRO4
RAM:G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram x2
PSU:450w neoeco2 450w
Case:Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

鬼妹巴打試下run sfc /scannow睇下係咪都係咁?

link呢屌你

基本上係 有其他信仰既話自己再執

唔該哂巴打

買咗了

以為你唔係度先講

釣左上水

攞粒7740x開咗佢先

但其實開完我都無得試

x299插完 sky lake x 再插kaby lake x 會燒咗粒kaby lake x

等強國人做白老鼠先啦
岩岩先上架

買咗先無壞 幾十蚊啫

整壞粒7820就換粒7960

開蓋器包生仔，我開 7700K 果個開蓋器先賣 10 蚊人仔，怕甚麼

貨到再請教你

想放走4條hof 3200 之前諗住玩一套白色 但係最後玩左rgb

開完之後入面嗰支液金係邊度買？

唔係淘寶就amazon啦

無位插

想換 我果條行唔到2933

呢隻係液金定牙膏？

淘埋，淘 Coolabotory Liquid Pro 就夠用

我諗住都係放400-450放 係呢到 等我拆埋隻白色牛同執埋d 2133同 1600就一次過放野

液金黎，但我唔會買到咁貴 用落一樣

ram個價係唔係將會越黎越貴？

今年至出年年頭會砌機嘅話係唔係買定ram都得

咁平

話說有冇人接收隻antec eco2 450w?前幾個月係t記買，單同盒已扔

用淘寶算 反正兩三個月都開一次換

一條價 真係用唔著 連部舊機都買左爸爸巴既2條2400 依家都插夠4條

液金唔洗換喎，做乜要係咁換？

凸，研究左好耐，玩 Witcher 3 兩張 GPU 都去唔到 99% usage，最後 found out 係 G-sync 問題

開 G-sync 75-80 fps, 卡一張 85-90% usage，一張 75-80% usage

關 G-sync 100-110 fps, 兩張卡都 99% usage

我屌呀？買貴咁多為個 G-sync 負優化?

依家都要1190

我三兩個月加件/換件就順便換埋

rog z370i ram寫support 3600mhz

係啊 不過唔知有貨未 屋企太多包裝盒 要放咁d野 積哂塵

x先岩

近排成班fd砌機 幾錢?
中出爸兩條hof 800?

本身想換trident z rgb
積極考慮慳返千鳩幾蚊

留名2條hof

4條hof 已經有人認領

其實我係咪應該咁做

先開7740x 開到就開埋7820x

然後直接上液金上返上冷？

其實我想唔封返蓋 因為懶

但想買x62拆完要裝係咪同普通heat sink一樣咁拆咁裝？

我一樣要重新上返散熱膏？

好似好花時間咁

點睇都係我先

又係你條撚樣？

屌 咪話你兩條友囉

還錢呀仆街

Rgb 襯ryzen仲有人追放埋塊b350f先 比朋友塞塞埋埋唔少代理野

免費送出，順豐到付

Hof 標就標1190 但根本冇貨
望見Corsair led sk hynix ram 都賣緊1500$+
作為最抵屌 Samsung ic ryzen ram 加ram有10年保

800-900 二手 真係狗衝

渣定主意開一粒會好 d，開左既賣出去又唔好價，你反正有一粒都係得個擺字

開左，清曬 d 祖傳散熱膏，清乾淨曬 d 黑膠，一定要清乾淨，清完就跟住落液金，注意唔好落過多，我 7700K 一粒米咁多就夠，用錦花棒慢慢茶暈佢，你粒 Die 大 d 先落一粒米咁多，唔夠先再加，之後封唔封返隨你，我自己都冇封，就咁上返 socket 用 socket 個扣扣實唔會移位就 ok

之後就係 IHS 面落返普通散熱膏，上返水冷頭，完事

我果條升到1380
二手價係咪都要放貴啲

屌 受唔起 幫你含撚ok？

可以試下po係交易網睇下有冇人要
前提係你搵到取代品

試完。

畫面頭頂係會有破圖，閃下閃下咁

跟住我裝返9月driver (執行全新安裝) 就冇事

btw 有冇人可以話我知呢關點過，唔識點排返啱啲位

版本 385.69 - WHQL
發佈日期 Thu Sep 21, 2017
作業系統 Windows 10 64-bit
語言 Chinese (Traditional)
檔案大小 N/A

有無bf1可以試埋

同埋watch dog 1都係1703 stutter最嚴重既game之一

係有error，不過個os用落又冇乜嘢咁

最憎第一身射擊 games，sorry

「Windows 資源保護」發現損毀檔案，但無法修復其中某些檔案。 詳細資料包含在 CBS.Log 中 %WinDir%\Logs\CBS\CBS.log.

如需手動修復損毀的檔案，請 檢視系統檔案檢查程式程序的詳細資料 以找出損毀檔案，然後 以手動方式用已知的良好檔案複本取代損毀檔案。

1709 後 fifa初load場有啲stutter
唔知係咪因爲放咗係hdd關係

nvidia個driver係咪上面385.69嗰個最穩定???
上兩個星期升左387.92 重新裝返先

放原價都會放到

打算跟悠二個7k list 用ryzen r5 1600+rx580
洗唔洗自己另外加個散熱比個cpu?
見佢list 無額外加散熱

打機用落暫時都冇乜事嘅，
我係怕呢啲損毀第時又黎多隻wannacry嘅野會唔會中招啫

btw我隻ssd已經俾我玩重裝玩到變99%

諗太多

其實C24FG70同C24FG73係咪淨係得腳架有分別?
用緊CFG70, 同隻副MON色水唔同, 想買多隻

Stock cooler都夠

淨係得重裝Driver?
重要九月嗰個？
BTW,等Timing跳上去

我係最新嗰個 無乜野喎

Asrock Z370M pro4
其實香港有無入貨
有無巴打見過同大約幾錢

誠心求教
amd display配amd cpu係咪真係好啲
想upgrade張display
用緊R7 依家果張係970
諗緊用返amd定gtx

2018年都就黎
緊係無關係啦

AMD 3A平台

紅色加成

用corsair 全白會快d

紅色有角三倍速

紅色加隻角有三倍速

幾個月前買左隻sharkoon bw9000機箱
前幾日用佢前面版2個audio洞
插粉紅色無問題
一插綠色就自己重新開機
點搞啊大師

呢隻係咩game?

淫拉

我都冇乜事 但見樓上推薦385.69 所以問下係咪嗰個好d

我見有問題至降級
冇問題梗係唔洗降

啱呀

CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4

主機板
- ASRock AB350 Pro4 AM4 ATX

顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1070 EX 8GB GDDR5

RAM
- Corsair VENGEANCE® LED 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3000MHz C15 Memory Kit - White LED (CMU16GX4M2C3000C15) (For AMD Ryzen)

火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU

HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD
- KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD

機箱
- Antec GX900 ATX Case

新手黎 呢部有冇咩要改善 唔該咁多位巴打

重裝driver bios都reset埋

ssd 唔夠標準答案

買咗隻LG 24UD58

重裝返 原來真係driver問題

不要買galax

邊個版本

最新嗰個

sales 話用display port 好過用hdmi 2.0,真係？

385.69好啲？

唔係144hz 好似冇分別

BTW,依兩個網down有咩分別？

唔覺
因為我1080p60Hz

咁即係邊個ver好啲？

我覺得無分別 但想睇分別嘅可以上reddit睇

留名等睇悠二伏list

想問如果熄機之後熄埋拖板制會對部機有影響???

Asus Prime Z270-A同ROG Strix Z270F Gaming到底有咩分別?

價錢差唔多, Z270F除左D燈好J少少之外仲有咩著數?
2件都係support ddr4 3866
如果我買ddr4 3000既ram插上去係咪直接行3000唔洗再手動set?

冇影響

你自己本身有skylake / kabylake cpu ?

唔打機, 淨係睇av炒股youtube bt av
諗住8700(冇k)+512ssd+10tb得唔得？
定係cpu可以再縮？因為唔打機, 諗住慳番買display card錢, 定係唔好慳？
比d意見

唔打機洗乜display

諗住做善事清7700K舊貨

Thx, 原本諗住g4560, 諗諗下反正都慳左display card不如升級cpu, 但8700會唔會用唔著, 可以降番i5 ?

急唔急用?

唔急既既等i5 8400

你個用途.I7完全over哂

....

認真真係唔好出

出粒i7 8700好過出7700K

性能點都好好多

不如8700k

其實無必要

官方雖然寫i7 8700同i7 8700K全核寫4.3GHz

但係其實好多底板廠set到唔只係全核 4.3

一般黎講.全核 4.5-4.6已經好足夠.同4.8-5GHz既8700K分別不大

急急地用, 唔係好想再等
雖然而家做善事有少少傻仔

有冇介紹

而家仲測試緊

試緊msi同giga

急急地用, 唔係好想再等
雖然而家做善事有少少傻仔[/quote]
8700 已經出左

8700 已經出左

謝悠二指教🙇🏻

8700 已經出左[/quote]
咁8700k咪做傻仔？

8700 已經出左[/quote]
係喎, 我以為未有貨
其實我對單核既ghz要好大需求, 8700 3.7ghz係長期可以4.6?
見到你話全核4.3係點解? intel唔係core0先有得boost上去而其他core跟返基礎頻?

RX 580 買邊張好
如果唔睇Budget
唔好叫我上1080Ti

咁Vega啦 仲580把撚咩

我個FD今日係中田買左8700, 要連板買, $27XX

又唔可以咁講

只能講.8700K的確係可以上到普遍4.9-5GHz既

點都有d分別.同埋岩d想玩超頻既人

但對於一般既人黎講.8700好足夠

佢Default可以全核心boost上去 4.3GHz

佢turbo boost係有分階段的

例如8700佢官方標最高4.6GHz.但其實只係單核上到 4.6

全核就4.3GHz.不過我仲測試緊.底板廠商好似有開放多少少.

睇youtube asus都得

On9仔出List求狠評
主要玩Csgo,pubg,overwatch.可能會間中開下台咁
想問下呢條List夠唔夠做???(最好可以慳返啲錢啦 )
CPU:AMD RYZEN R5 1600X
MB:ASUS TUF B350M-PLUS GAMING
Display Card:ASUS Strix GeForce® GTX 1060 OC edition 6GB GDDR5
Ram:G.SKILL AEGIS GAMING SERIES 16GB (2 X 8GB) DDR4 3000MHZ C16 F4-3000C16D-16GISB
PSU:Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W
SSD:INTEL® SSD 600P SERIES 256GB M.2 PCIE NVME 3.0 X4
Case:SHARKOON AI7000 ATX — BLACK

咁呢件8700完全夠我用
我本身諗住買7700K唔超
主要係為左全核咩都唔做都4.2再加單核4.5
如果用8700聽你咁講既係全核4.3再加單核4.6
以單核計點睇都應該快過7700K?
我用黎做simulator, 唔支援多核, 所以單核黎計好過7700K既話咁我狗衝

想問下 風冷同水冷邊個好？同埋gtx1050ti同1060差得遠唔遠

1.
想慳錢.顯示卡肯定唔會係用呢張rog strix
可以諗諗平d既MSI 1060 6GB / Gigabyte RX 580 8GB

2.
CPU用返Ryzen 5 1600已足夠.1600X分別不太大.同埋冇附送散熱器.你又要用多舊錢買散熱器

3.
ram.呢個反而唔好慳.認真俾多100蚊到上adata xpg z1 3000Mhz.呢個我暫時未試到邊塊底板開XMP失敗

4.
SSD建議用samsung pm961 256GB.性能速度都好過600p.另外600p.只要行爆左佢個SLC Cache就會好慢(其他其實都有.不過佢特別少)

其他冇意見

邊粒CPU?

1050 ti同1060差好遠

差50%

兩者單核差唔多.但其他方面. 8700基本完勝

1600x無散熱器真係唔知 做唔足功課添

顯示卡果度因為我見呢三隻Game都唔係行DX12所以我驚買Rx580個表現反而唔係咁好

4k gaming finallly

打4k game, gpu 好熱，去到80度有多

悠二巴
Fan hub有咩推介

8700要用邊塊Z370版?
我而家見到有asus但係成3千銀
gigabyte asrock最平千5有交易, 筆直有限

4k60hz?

認真.冇研究咩型號特別好

但我自己如果要買fan hub一定要support pwm

有d fan hub只係純粹供電俾把扇轉.冇得控速

咁冇所謂

買1060 6GB is ok.兩者基本上係同級

Gigabyte Z370 HD3P 唔差.基本上齊哂料

以佢個價錢黎講.唔差

同埋都係個句.唔建議Z370 買太貴

梗係，未見過有硬件4k 144hz

平既推薦買 Gigabyte Z370 HD3P, INTEL LAN, 靚聲

1060 6gb有無特別推薦邊張???
galax果張ex oc 6gb點睇
定係買返gigabyte果張windforce 6gb會好啲

今次唔係話幫giga.

係hd3p香港個價錢.佢真係唔差

基本上咩port.咩功能都齊哂

供電唔係火牛插線架咩 ？
制底條線先係駁落底版控速架嘛

MSI Gaming X Vr 唔差既.散熱好

Gigabyte.代理缺左差唔多成個月

我隻mon原來support free sync

係咪要轉會amd crossfire

點知你係咪30Hz

有d fan hub就係冇呢條控制線

Budget少咪galax

轉mon